其實立場要寫咩係佢自己選擇，你唔滿意大可以唔睇，唔俾錢。

利申一蚊都無俾過
所以完全唔關我事